將0.6元進價口罩賣1元 湖北洪湖一藥房被罰：涉嫌哄抬價格

【將0.6元進價口罩賣1元 湖北洪湖一藥房被罰：涉嫌哄抬價格】 據湖北洪湖市委宣傳部“今日洪湖”消息，2月5日，洪湖市市場監督管理局對洪湖市華康大藥房涉嫌哄抬口罩價格行為立案調查。經查，洪湖市華康大藥房銷售一次性口罩38000個，購進價格0.6元/只，銷售價格1元/只，其購銷差價額高過《省市場監管局關於新型冠狀病毒感染的肺炎防控期間有關價格違法行為認定與處理的指導意見》文件規定的15%標準，涉嫌哄抬價格。目前，洪湖市市場監督管理局已對該案調查終結，沒收違法所得14210元，罰款人民幣42630元。

贏粒糖輸間廠

買進價格，銷售價格？ 點解我唔明既...
抑或係而家行翻共產

搵多過15%利潤俾人拉

幾時送班藥房佬中

正 遲下冇人賣口罩

免費送好唔好

0.4元都唔給賺

香港都要咁啦

一個口罩只俾人賺得一毫

中國香港啊，快撚D拉柒班藥房佬啦，一國大於兩制啊

以呢一個標準做裝修工程

柒婆：伸張正義

呢個準則如果係香港有幾多鋪頭要罰

中聯辦係呢D時候就縮到好似包皮過長咁撚樣

一萬億起個帝國出嚟

藉d依屈人錢姐 沒事兒

其實之前買盒日本口罩先50蚊一盒